多謝執到我八達通嘅好心人

Details 就唔講喇
咁大個人唔見咁多次八達通第一次有好心人交去比狗多謝你係呢個非常時期仲去警局
雖然唔知你會唔會睇到 但我真係開心香港仲有好心嘅人 被幫助過我嘅人都會感激㗎

喺度提提大家要保管好自己財物 八達通就最好寫返自己聯絡方法係張卡後面 咁就唔使送去比狗了

Btw 大家71遊行見be water

交去狗鐵都好似得

我都唔清楚唔止係八達通叫我去警局 定警局叫八達通通知我